因為急需現金 週轉，我用信用卡碌，幫人買任何野，96折，一萬數內

因為急需現金 週轉，我用信用卡碌，幫人買任何野，96折，一萬數內
有興趣tg:

不如你自己look隻rolex 再分期 然後放左佢好過啦
是但一隻sub/新gmt

點解唔用payme

rolex幾萬一隻

我諗你唔叫到半價
香港人都會覺得蝕左比你

96 折點解要比你碌。。。

買隻勞好過啦 有d款即放有賺

半價我發達

伏味濃

1萬蚊

急需現金週轉

用payme啦

用app可以直接轉成現金無手續費

等我試下

唔知咩係payme ?

可唔可以詳細講下點玩法

碌部iphone平小小放

96折 我自己碌儲miles唔好?

96折？？

用payme + 支那寶+ 支那V7 = 變相套現萬5

係

支那寶點套現

教下小弟

七折幫你

6折幫你

現金分期咪得囉

一萬問fd借咪算

有心啦，多謝

唔想問朋友

啱啱買左八千幾 早d見到個post實幫你

57折

車手？

唔知咩係payme?

d信用卡主係咪歐美多？
老老實實幫襯黑客買料貴唔貴？

偷咗人張卡？

上面講哂
payme+ailpay+we7pay 樓主都唔理
教你拎15000，有啲卡仲可以當儲分

似偷卡 巴打小心買完一齊比人拉埋

巴打我張安信信用卡綁定唔到

可以對名

屌 你個名

支那寶同v7點套現

屌,早兩日訂左9千8蚊酒店 ....

有d款即放有賺 > 要VIP 先正價買到既炒款,否則普通人無可能做到

vip 連一皮野都無就食得屎

點搞唔直接用信用卡去禁錢 ？

張卡無套現分期?

九折啦

Payme信用卡過比銀行戶口

用tng可以套現$8000
當購物消費

學生？一萬信用額？

借比係，一個月後還$11000

所以講個條友肯定勞都無隻

咁大個人一萬蚊都無

碌完樓主仲賺埋信用卡積分

戒賭啦

除左payme
WeChat 支付寶做唔到即時過數
買iPhone 分期嘿

買iphone可以分期？求教學

廣告PO

lm

On9要套現又煩唔到人去金舖買金轉頭熔去攞返現金好過啦

九成賭仔就快比人上門沐紅油😂😂😂

今日金價14590$
買一両金連手工加佣金15000$左右

賣出價一両$12920
扣埋傭可以攞返$12661

即係84-83折左右

搞咁多嘢，點解唔信用卡直接撳錢啊

報驚

on9 apple gift card長有人收9折啦洗撚咁煩咩

還得到先好借

咁麻煩不如現金套現

樓主係咪碌for 近新優惠

即放有賺會咁易買到

96折
take你個risk仲要差唔多無油水

你屌晒我個份

講完出黎唔笑個下好野

要蠢撚到點 先講得出口

Royal 級？

幫我買部iphone

買超市現金卷96折放

一陣同條女落mk 唱k
人頭200 樓主過黎幫我碌啊

五你急需現金周轉，用信用卡直接撳錢出嚟好過

有古怪，通常假卡集團有「車手」專門洗錢，難道樓主就係「車手」?

樓豬張咭好廢,一隻勞都碌唔到

即放有賺 咁易買 仲邊有人返工
一日買返十幾隻即放
想玩玩了

已搵到幫手

去周大福 買隻熱門運動勞
同佢講要信用卡分24期
之後上hkdiscuss話888行貨全新 賣

鄉討班7頭好撚on9架喎

payme 真係窮人恩物，有時想找少啲咭數都會拎黎用

屌 on9 碌撚完分期
轉頭斷供 你咪賺撚哂
想喺連登昆人

洗黑錢不了

樓主恆生大學生卡？

可唔可以解釋下

payme咪得囉

呢個真，打上台現金分期最實際
套現下期還唔到就要食貴息

當你今期卡數3000數
過左截數日（出左statement)之後，用同一張卡過3000蚊落戶口，再還返落張卡
就成功將今期卡數變左下一期卡數
呢個玩法上限5000
唔係走投無路都唔洗專登咁玩

當你今期卡數3000蚊
過左截數日（出左statement)之後，用同一張卡過3000蚊落payme戶口，再還返落張卡
就成功將今期卡數變左下一期卡數
呢個玩法上限5000
唔係走投無路都唔洗專登咁玩

影一影張信用卡底面上嚟
大家幫手䟿